# Projet fil rouge de la formation

Groupe : Diwan François Axel Clément

Travail de groupe avec un git.
Front et back en python, implémentation CI/CD.
Définition du projet : ce qu'on veux faire, le temps qu'on peut y mettre.

## Techno a regarder
Flask, Django, Bootstrap.